咁既時勢重去玩

點解咁既時勢都有人死去食水煙飲野
講真我理解唔到
口罩都唔戴，同人吹水勁易中